【淡友末日】財金高官齊開腔撑A股 分析料救市措施續來

內地第三季增速放緩至6.5%，低過預期，引發市場恐慌，副總理劉鶴和「一行兩會」掌門人昨齊齊發聲撑股市和經濟。分析指，劉鶴表態維穩代表最高層，意味維穩政策和救市措施將陸續出台。

劉鶴接受中央媒體訪問稱，股市近期出現明顯波動和下滑是諸多因素造成，並引用國際投資機構看法稱，中國股市泡沫已大大縮小，估值處於歷史低位，而股市的調整和供需的調節正為長期健康發展創造良好投資機會。

劉鶴：貿戰影響心理大於實際

他強調，政府高度重視股市的健康穩定發展，中國政府將深化改革開放，沒有理由不對中國經濟發展廣闊前景充滿信心。他又指，中美貿易摩擦對市場的心理影響大於實際影響，目前雙方正在接觸。

同時，一行兩會掌門人，即人民銀行行長易綱、中國銀保監主席郭樹清和中證監主席劉士余，昨日開市前齊發聲支持股市，以穩定市場信心。

易綱表示，近期內地股市波動，主要受情緒影響，又稱內地股市估值已處歷史低位。郭樹清則稱，允許保險資金設立專項產品，參與化解上市公司股票質押流動性風險。劉士余指，近期推進6大措施穩定和提振市場信心。

淡友係時候要悔改

molamola

國家要救市

支那垃圾市要每幾多年救一次？
A 一年
B 兩年
C 三年

D每日

救得一日得一日

E 逢星期五

日救夜救要感謝黨呀

救市措施續來

先睇262 > 267 > 272 > 278 > 282 >288 > 292 > 296 > 300

後面仲有成萬點，唔數啦

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

我係話我啲熊仔呀

走得最快係呢班人啦 搵鬼信

咁債務泡沫又咩情況

最後通牒：請增持美金現金或資產

本身經濟發展良好，內需，樓市，銀行業務信貸無問題。全部都係外國政府搞亂我國經濟，今次一出聲明，國民合作一條心，上證一定重上4000點

成日都出口術，實際上就搵水魚接貨

隻態

係就晨早國家隊進場啦 邊洗等到今日

暴力救市

股價就係反映公司既前途同營利能力

美國一日唔放過大陸, 改善唔到實質經濟, 一班人出黎唱好都無用

不過老散都係炒消息, 真係祝佢地好運, 小心輸到褲都甩埋

molala

又加快人民幣變廢紙既步伐了

大陸人邊有咁蠢
呢幾年班人俾中共玩到謝晒
依家個個都知大陸股係呃人架啦
邊有得救